如果老衲侵華的話，一定會效法滿清黎多幾次揚州十日，嘉定三屠

唔好自殺呀

老海唔認同

可惜老衲現實只係一隻鍵盤狗